以前 EEE 真係難讀到仆街，難到翻炒 PP 都唔識做

90 年代 HKU EEE 考試真係由頭到尾都係 proof 野，啲 case 天馬行空勁難，啲數學概念深到要用好多數學既 skill 黎 solve。

依家考試已經淺左好多，幾乎有一半題目係 PP 度翻炒，然後 proof 既題目都係 note 度改少少野，有睇過 note 轉少少灣已經做到七八成

最慘係份卷咁淺我都唔識做，識少少 (做到6成) 已經 A 到 睇得出 prof 出卷已經好就住我地，究竟完全版 EEE 有幾癲

90年代嘅polyu EE卷都係代式做

有無天馬行空嘅例子睇下

唔拉curve代式做好正常
肯溫書就唔會差得去邊

拉Curve出grade啲Prof可以出到好癲
出份卷可以全部都唔識做
大家鬥玩泥漿捽角
最後明明冇題識做，亂寫一通都可以A-

利申PHYS1110同ENGG1310（2520）明明條條都唔識做
1110寫到作文咁但最後A-
1310我題題都用英文寫解釋我點解咁做，寫到加紙
最後B+左

唔拉curve出grade 會有班唔溫書既拎F

拉curve出grade 如果全班9成5人都攬炒 唔會有人F

你都識講9成人攬炒

利申F過